快轉場去金紫荊

由得班狗在can

係咪玩嘢呢個位完全係送死出入口得 兩個俾人一包收皮

銅鑼灣留俾狗，去金紫荊再轉船去九龍

推

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

坐船要小心尖尖天星碼頭有狗